「大埔事件」警察時常派卧底惹來既禍，自己慢慢承受

因為便衣做野一向亂尻黎
成日派卧底 ，搞到人人 人心惶惶
警察自己攞黎，點解群眾無人信佢地，佢地自己好好反思下

解散解隊，刻不容緩

解散解隊

佢哋今次有乜損失？

駐港解放軍治安部 無講錯

搞到我醒起啲臥底狗多到成日自己友扑中自己友

今次之後 大家都唔洗相信便衣/有槍係警察

唔係今次，係派卧底之後損失d咩，琴日睇得好清楚啦

其實隻便衣狗講左句野
話佢地無蒙面

即係蒙面個陣既任務就係打鳩市民
無蒙面個陣真係要做野

唔係對狗更有利咩

依家臥底洗撚派, 話做就有OT

有利 就唔會有上次鬼佬制服 便衣亂打人 個單啦

打篇文好唔好睇過先post呀😂